# Hello Git World

## git의 주요 개념

- 작업 디렉토리 (Working Directory) :
- 준비 영역 (Staging Area, Stage/Index) :
- 로컬 저장소 (Local Repository) :
- 원격 저장소 (Remote Repository) :

## 기본 명령어

- git init :
- git status :
- git add :
- git commit :
- git log :
- git reset --hard :
- git rm --cached :
